做乜鳩一街都係champion

一日見3，4個人撞衫，發生咩事

都唔係近排嘅事

u記忠實fans唔識呢啲嘢

著uniqlo 制服 問點解一街都係champion
會唔會太好笑

We are the champion